「突發」蕭生話今次人大唔會通過香港國安法，又認為中國對香港不會硬來

「突發」蕭生話今次人大唔會通過香港國安法，又認為中國對香港不會硬來

多謝蕭生

承你燈言

燈撚到

燈埋今次無嫁喇 最後一次嫁喇

燒山今次好波

燒山好嘢，多謝燒山

唔通過國安法提出黎做乜

多謝燒山幫推攬炒。

咁提出嚟做乜

燒山攬炒完成

最後一次發言

燒生呢之3我就撐你。

攬炒香港 燒山好爽

仆乖

多謝蕭山，蕭山好野

佢去咗台灣可以繼續慢慢燈

燒山繼續燈

蕭山直接推到香港收檔

真係安慰

燒山好野多謝燒山

蕭山一推，香港已去....

多謝燒山

仆街啦

燒山好波,
燒山好嘢

加速大師
多謝燒山

是撚但啦，自己都人在台灣，又唔係冇錢，香港點衰都影響唔到你啦

佢驚乜 一早著左草

又燈

點解唔燈下中國會係世界第一

冷靜 大家緊記

burn hill shut up la diu

加速主義

大陸會有唔通過既法案既嘅咩 仲要咁高調推呢條法案

佢錯哂

點會最後一次
支共不知幾like

燒生永不回港了

擺硬一定要過

靜靜地唔得既...

大陸的野接近100%叫高票通過,通常搵人做媒投反對扮民主但都有99%

9成應該叫低票,但一樣通過

人大會有野唔通過架咩

咁佢以後要全部講啲符合國家安全嘅嘢
跟住燈返轉頭

人大d拍手投票會反對咩

人地大陸黎架
d野係台底傾好晒先投票架
依加放得上台緊係會過啦
燒山係咪玩野

走得快好世界

送埋最後一程

燒山神早走去台灣
又贏

thanks

帶頭攬炒
然然移民去台灣

Yeah真攬抄

寫信俾韓國魚叫佢搵白狼捉老燒返香港一齊攬炒.

[鳥盡弓藏] 最應該驚驚唔係泛民本土一般市民 最應該驚係少數保皇奶共派

不如燈埋美帝會制裁香港

佢係台灣
可以繼續燈

燈贏咗

人大？咩黎架
集體 體現一個人既意志集團？
佢通過左唔代表集體決定
佢通過唔到都係一個人既決定
影響到個決定既 係美國就搵得到

屌那星
燈少陣啦

佢應該都會比人拉。。。

邊個政協夠膽投對票

去左台灣啦

終極一燈

蕭生都會比人封鋪

突登揀d易燈中嘅

好快燈埋台灣
迎接回歸

睇劉曉波，家人一樣會被牽連。

做得好,燒山。光復香港因為有你👍👍👍

多謝蕭生！蕭生好嘢！

蕭生既前設係話事人係正常，識判斷利害關係。今次蕭生冇辦法打破自己的偏見。

點會唔通過，橡皮圖章

燒山要香港三更死，誰敢留人到五更

戇撚鳩，大陸既野不嬲拍手贊成，跟住舉手通過。
你會你人大裡面聽到反對聲音既咩

衝力射球！

蕭生有無用腦講野

燒山好野

燒山洗唔洗著草

自從燒山話駱狗落來係玩懷柔就冇再睇過了。衰d果句，燒山真係回晒塘，睇都廢事

燒山一早走左去台灣

多謝燒生加持

燒山直接燈死香港

焦土派宗主

蕭生賭緊佢自己唔燈
點解大家唔可以對佢有信心

I love Mr Siu

攬炒成功
活捉所有在港洋鬼子入勞改營

扑街

當政權被動搖，極權就會不擇手段
燒山好嘢

哭左呀蕭生

果然係燈神

你個撚樣

To be fair 有部分啱

不用衝

等美國行動

見到thumbnail 笑得咁開心就知蕭生今次好有信心

大家要看清楚今天在人大表明的是一個決議，並不是一個法律

中喎

佢燈力咁勁都怕港共

琴晚d 風吹到咁勁
佢都要唔信....

即刻就燈左

自己走咗佬就想燈爆香港

燒山真心勁⋯

次次都燈死香港
殺傷力不下柒婆

技術上未，因為由人大通過動議，由人大常委決定。美國早三日收到風，睇美國會玩乜。

收爹啦